如果大家寄BNO ，DHL 學生證可8折

慳錢捐款幫助有需要既人

寄時同佢講我想用學生優惠咁就得了